有時覺得，如果連玩都要勞氣，咁不如咪玩

香港地
好多時
有錢貼難受
其實有冇諗過
既然自己冇能力afford好既享受
要退而求其次
咁不如直情唔好消費係呢樣野度
而降低要求玩其他野但起碼係可以盡興既
好似你爭平機票咁
屌你去旅行好似打仗咁
爭唔到又屌哂鬼
班cs空姐好似做阿四咁
已經冇左去旅行梳乎個種意義
好似d食肆銀行零售業做promo咁
一種心態會覺得呢d優惠係額外，pleasant surprise
另一種心態覺得係必然，老奉要有既，冇就嘈到有為止
其實咁係為自己
冇野緊要得過自己happy